求HR巴絲幫忙解答關於簽約問題

推一下

推兩下

推三下

推四下

推五下

推六下

推七下

推9完未

推八下

818

點解你唔問請你既HR要問人地?
又無字睇,人地點知份約點寫. D條款同細則係點, 又點會答到你呢

push

不如你直接問返嗰個HR

潛規則可以加人工

我係度開post問嘅目的最主要係知道下市面行情同應該點應對
fg 無呢一方面嘅經驗 睇完勞工法又一頭霧水睇唔太明
所以想問番啲想搵下有無有相關經驗嘅人分享下應該點做
俾有需要嘅人參考下啫
不過簽約嗰陣我都會問一下嘅

thanks

offer唔錯 快accept

唔該曬巴打